世上仲有咩民族係有質素同高質

讀咁多年書 發現有質素高質既民族 都會比蠻族 生蕃 消滅
除左歐洲 美洲 澳洲 呢d白人民族 世上仲有咩高質既民族...

想討論下

日本

大和民族世界第一

cyka blyat

油木民族

猶太人
你睇以色列幾咁勁

德國
知錯能改
復原力又快

自膠睇唔到除咗歐洲

伊斯蘭化前嘅伊朗

唔係講現代，我係話薩珊

法蘭西民族
不畏強權

垃圾係咁俾日耳曼撚

蒙古 西伯利亞

不斷推翻強權，為自由唔係好值得欣賞

歐洲得日耳曼維京先強勢

同高質

法蘭克就真係堅過法蘭西好多喇（睇返時代背景）

喺伊比利亞半島，法蘭克人係抵抗穆斯林嘅中流砥柱